《Art of Avengers: Infinity War》概念藝術書揭示復仇者特別造型

好期待呢件會喺蜘蛛仔以後嘅電影出現

全本art book HD片
0:52有野睇

有機會既 , 佢上面紅黑suit 第二集已經會出

有好多型過電影果套

Wakanda 步驚暈

好撚肥

第三張圖以為係toy story

好正 元祖avg捉住thanos然後雷神一野劈落去

MK50

Tony Stark變身方式真係好型

樂仔近排出post出得咁密既

ws拎返隻鐵手都唔知有咩用

紅金蜘蛛仔型到

張張都型到仆街